巴巴會否跌穿招股價176？

巴巴會否跌穿招股價176？有冇人IPO揸到而家？

會

唔出奇

穿左即買

係時候入貨

穿埋167先諗

一穿入少量支持下

67再諗

麵麵叫大家不問價all in 呀